有冇人知嗲哩媽哩拔dee 下一句係咩

如題 中學聽過人講 想睇下大家聽過嘅係咪一樣

我既version. 嗲哩媽哩拔dee沙哩沙拉